有絲打需要精神上支持..

【為還押手足集氣】

在充滿荒謬的時代中，每日都有不同的手足被陷害、被誣告、被關押。他們失去自由的同時，亦需要大家繼續關注。

19年反修例運動中，理工大學校園發生激烈衝突，多人被捕。事隔一年多，繼上月落案起訴16名涉從理大離開的市民後，再以暴動等多項罪名起訴另外11人，指稱他們在理大及理大外的暢運道連同多人參與暴動。其中5人不准保釋，即時還押。11人在本月初提堂，前天法庭保釋覆核審理至凌晨後，當中5人仍然不准保釋，要繼續還押，其中一人是叉燒包。

叉燒包是一名大學生，在19年11月被警方以暴動罪拘捕，處理被捕過程再加上當時情緒等等，她的學業被延誤了一年。原先準備今年9月畢業，計劃找工作或繼續讀書之際，突然收到通知要正式被起訴，步入警署後從此失去自由。

在被囚禁的日子中，叉燒包每日早上6時就會被收音機吵醒，看看書，每天百無聊賴只有等著吃飯，晚上10時就要關燈睡覺。驀地她不知如何打發時間之餘，亦很掛念籠外的家人和朋友，每日都很珍惜親友15分鐘的探訪時間。

叉燒包好友感嘆，每次看見她盡力忍著不哭，但又禁不住流下數滴眼淚時，就知道叉燒包每日都想盡快重獲自由；亦希望大家關注初選47人之餘，同時不要忘記營救理大事件陸續有人被正式起訴。

叉燒包及其親友人現希望透過本平台，邀請同道們向她送上關懷與問候，鼓勵她之餘，亦希望讓她感受到文字中的温度♥️。大家可將信件及心意卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將收到的心意一一轉交到叉燒包手上。

只要每人多做一步，就可為被囚的義士送上無限溫暖；一句祝福問候，已可令他們感覺不被遺忘。義士身陷港共黑獄的這段漫長困苦日子，需要我們每一個人支持，一起撐過去。

唔介意標題黨，大力推

推

Push

push

pushh

pushhh

其實寫信要寫啲咩好

大力推

出面班黑社會叫鳳爪排骨
我地手足就叫叉燒包奶黃包

寫信師

叉燒包手足

已寄

補link

help push

推 聽朝即刻寫！

叫叉燒包撐住
最後會同我個名一樣平平安安

Never forget

仲有另一個手足，寫埋俾佢

魚革手足搵筆友

生活小趣事

小推一下

ok
過兩日寫

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

臭Mk 扮黃呃家長錢 仲要虐狗 咁大件事冇人講

係咪寄去呢個尖沙咀地址
寫明to叉燒包就ok
有冇在囚編號要寫？
回郵地址方面 如果唔方便寫自己嗰個
有冇咩選擇？或者大家慣常嘅做法係點？

尖沙咀郵箱98697號 叉燒包收
唔使寫編號
回郵可以問吓自己區個區議員肯唔肯代收/整個郵政信箱/mcn

寫信俾其他手足

Pushh

差小小就畢業？